邊個仲敢講唔係熊市

put la

特朗普我挖鳩你祖宗18代個墳出黎鞭呀

特朗普我挖鳩你祖宗18代個墳出黎鞭呀個女俾黑鬼強姦

上落市黎、聽日又升番哂啦， 後日又跌番哂， 一日升一日跌， 又抽又插 ， 抽抽插插。。。沒完沒了

侵侵老婆比黑鬼屌

唔會升返啦今次
係升都係升幾十點 跌就跌幾百點

幾樂觀都要接受熊市呢個現實

佢自己都要比黑鬼屌屎眼

道指一開已經跌300點, 夜期一見到即刻爆跌, 聽朝又跌過啦
我估聽日28000都無

特朗普死全家呀

你走晒未

七月仲有關稅呢個核彈

未呀聽日忍痛走晒佢

你個名 係熊人黎

295-315 呢個上下位穿左就唔會再行range
250天線都穿埋。有排跌

呢幾日開始咩分析都唱淡
比你升到連續兩日已經係大奇跡

趺晒佢囉夠彊你咪

屌你老母

me is理性熊 養🐮🐮做寵物

關稅正式徵收你方唔會

應該歐洲 中國 加拿大 墨西哥 一齊聯合自己搞個自由貿易體 咪鳩同垃圾美國佬做生意
最多咪唔用佢d高科技 去返90年代技術又唔洗死

Btw trump狗死全家

講到高科技， 我國只懂copy 不懂 creativity， 抵比人吊打。。

放心。仲會有d乜好友走出黎同你講PE幾低買得過 無呢d人點會賺到錢呀

寧願唔用佢高科技啦 佢發明出黎 比返佢自己國家d人用飽佢

Skydiving

屌你老味